真心一問長輩圖

其實啲圖柒到咁點解佢地會信有冇巴絲可以解說到

推

柒人信柒野

但起源係邊

其實搞到班長輩信晒呢啲圖嘅發起人係邊，我地後生嘅好應該導絕佢

啲建制保皇撚掛

諗啲方法搞搞佢呢